【直擊起飛前】三對三貼身服侍 李嘉欣大陣仗去北海道

早個星期五（16日），李嘉欣趁囝囝Jayden Max學校放長假就一家三口去北海道過白色聖誕。難得一家人去旅行，嘉欣隆重其事！ 一家三口，兩個工人姐姐，再加埋助手，三對三，貼身服待。

排隊入閘嘅時候，囝囝心急想打尖，嘉欣即刻捉住囝囝，教佢要守秩序，小JM都聽教，乖乖地跟住媽咪。

勁鍾意日本嘅嘉欣，上個月先同老公去過日本慶祝結婚8週年。今次諗住開開心心帶埋仔仔遊日本，可惜呢次日本行激嬲咗嘉欣。去旅行最緊要開心，不過咁樣滯留新千歲機場3日，今日凌晨3時多才回港，出發前幾興奮都係假。

不過最緊要係依家全部人順利返到香港，囝囝又覺得開心就夠啦。

嘉欣講述滯留日本情況。(唐家輝攝)

我

真

係

成篇文邊度大陣仗
成日借啲意攻擊大美人李嘉欣

大美人李嘉欣

唔滯留去北海道黎把撚呀?